<Документ>
  # Революционеры

  - Революционеры - антагонисты, которых спонсирует Синдикат, чтобы захватить станцию.

  # # Революционеры
  
<Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="Flash" Caption="вспышка"/>
  <GuideEntityEmbed Entity="ClothingEyesGlassesSunglasses" Caption="солнцезащитные очки"/>
</Box>

  [color=#5e9cff]Главные революционеры[/color] выбираются в начале смены и получают задание захватить станцию, убив или изгнав весь командный состав. Главным революционерам выдается [color=#a4885c]Вспышка[/color] и пара [color=#a4885c]Солнцезащитных очков[/color], чтобы помочь им.

  ## Преобразование

  <Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="Flash" Caption="вспышка"/>
</Box>

  Вы можете превратить членов команды, используя [color=#a4885c]Вспышку[/color] в [color=#ff0000]режиме нанесения вреда[/color] и атаковав ею кого-нибудь. Для превращения можно использовать любую вспышку, но помните, что у вспышек ограниченный заряд.

<Box>
  <GuideEntityEmbed Entity="ClothingEyesGlassesSunglasses" Caption="солнцезащитные очки"/>
  <GuideEntityEmbed Entity="ClothingEyesGlassesSecurity" Caption="Солнцезащитные очки" />
  <GuideEntityEmbed Entity="ClothingHeadHatWelding" Caption="Сварочная маска"/>
</Box>

  Однако такие вещи, как [color=#a4885c]Солнцезащитные очки[/color] и [color=#a4885c]Сварочные маски[/color], обеспечивают защиту от вспышек, и люди, носящие их, не смогут быть преобразованы.

<Бокс>
  <GuideEntityEmbed Entity="MindShieldImplanter" Caption="Имплант защиты разума"/>
</Box>

  Не являясь защитой от вспышек, [color=#a4885c]MindShield Implant[/color] предотвращает превращение имплантированного человека в революционера. Предположим, что все члены [color=#a4885c]Службы безопасности[/color] и [color=#a4885c]Командования[/color] уже имплантированы.

  ## Революционер

  [color=#ff0000]Революционер[/color] - результат обращения [color=#5e9cff]Главного Революционера[/color]. Революционеры - подчиненные Главного революционера, они должны выполнять его приказы и ставить свое благополучие выше всего остального, потому что если они погибнут, вы проиграете.
  Имейте в виду, что вы не можете обращать других в свою веру, как обычный революционер, это может сделать только ваш босс.

  ## Задачи

  Вы должны уничтожить или изгнать всех следующих членов командования на станции, без особого порядка.
  - Капитан
  - Начальник отдела кадров
  - Главный инженер
  - Директор по исследованиям
  - Квартермейстер
  - Начальник службы безопасности
  - Главный медик

  Помните, что ваша цель - захватить станцию, а не уничтожить ее, поэтому старайтесь по возможности минимизировать ущерб. Да здравствует революция!
</Document
