<Document>
# Космический ниндзя

Космический ниндзя - это роль призрака, случайно появляющаяся в середине и конце игры. Выбрав ее, вы получите снаряжение, цели и приветствие.

Вы - ниндзя, но в космосе. Клан Пауков отправил вас на станцию, чтобы вы устроили там всевозможный хаос: от вскрытия оружейной комнаты и убийства всей станции до войны с клоуном и сражений в клетках ярости.

# Оборудование

Вы начинаете с имплантатом микробомбы, так что если вас убьют или вы совершите сеппуку, то оставите после себя красивый кратер, а все ваше ценное оборудование останется в руках врага.

В вашей сумке полно инструментов для более тонкого саботажа, а также ящик для выживания, если вам нужно перекусить.

У вас есть реактивный ранец и пинпоинтер, который позволит вам найти станцию.

<GuideEntityEmbed Entity="PinpointerStation" Caption="пинпоинтер станции"/>

## Костюм ниндзя

<GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterSuitSpaceNinja" Caption="костюм ниндзя"/>

Самым важным предметом является ваш костюм, без него ни одна из ваших способностей не будет работать.
Для работы костюма требуется энергия, его внутреннюю батарею можно заменить, нажав на нее **на более качественную**.
Текущий заряд можно узнать, осмотрев костюм, или по оповещению о милой батарейке в правом верхнем углу экрана.

Если у вас закончилась энергия и вам нужно подзарядить батарею, просто используйте перчатки, чтобы отключить APC, подстанцию или SMES.

## Перчатки ниндзя

<GuideEntityEmbed Entity="ClothingHandsGlovesSpaceNinja" Caption="перчатки ниндзя"/>

Эти плохие мальчики - ваш хлеб с маслом.

Они изолированы, так что вы можете спокойно ковыряться в проводах. Очевидно, они блокируют отпечатки ваших пальцев на предметах, к которым вы прикасаетесь.

У вас есть действие, чтобы переключить перчатки. Когда перчатки включены, они позволяют вам использовать специальные способности, которые срабатывают при взаимодействии с предметами пустой рукой и при отключенном боевом режиме.

К способностям перчаток относятся:
- Открывать неограниченное количество дверей.
- Высасывание энергии из трансформаторов, таких как БТР, подстанции или SMES. Чем выше напряжение, тем эффективнее высасывание энергии.
- Вы можете ударить любого моба током, оглушив и слегка повредив его.
- Вы можете загрузить технологии с сервера НИОКР для одной из ваших целей.
- Вы можете взломать консоль связи, чтобы вызвать угрозу.

## Энергетическая катана

<GuideEntityEmbed Entity="EnergyKatana" Captain="энергетическая катана"/>

Наносит большой урон и может быть вызвана по желанию, затрачивая энергию костюма пропорционально расстоянию телепортации.
Когда катана находится в руке, вы можете телепортироваться в любое место, которое можете видеть, то есть в большинство дверей и окон, но не за сплошные стены.
У него ограниченное количество зарядов, которые медленно восстанавливаются, поэтому держите пару зарядов про запас на случай, если вам понадобится быстро скрыться.

## Заряд клана пауков

<GuideEntityEmbed Entity="SpiderCharge" Caption="заряд клана пауков"/>

Модифицированная взрывчатка C-4, вы начинаете с ней в кармане. Создает большой взрыв, но должен быть заряжен в зоне поражения.
Для взрыва выбирается случайная область на карте, которая является одной из ваших целей. Его нельзя активировать вручную, просто прикрепите его к стене или чему-то еще.
После установки его нельзя снять.

## Ботинки ниндзя

Специальные носки, которые заставляют вас двигаться очень быстро.
Энергия не требуется.

# Задачи

- Загрузите X исследовательских узлов: Используйте перчатки на научно-исследовательском сервере с рядом разблокированных технологий.
- Взломать X дверей на станции: Используйте свои перчатки, чтобы взломать несколько дверей.
- Взорвать заряд клана пауков: Установите заряд клана пауков в случайном месте и посмотрите, как он взорвется.
- Вызвать угрозу: Используйте перчатки на консоли связи.
- Выжить: Не умирайте.
