<Document>
  # Обезвреживание большой бомбы
  Итак, вы нашли большую бомбу, и она пищит. Эти бомбы взрываются очень долго и пробивают большую дыру в корпусе. Продолжайте читать, и никто не взорвется.

  ## Шестеренки
  Для обезвреживания бомбы вам понадобятся два основных инструмента, однако мультиинструмент будет очень полезен для идентификации проводов.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="Wirecutter"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="Screwdriver"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="Multitool" />
  </Box>

  Что касается защитного снаряжения, то [color=yellow]костюм сапёра[/color] или любое другое защитное снаряжение поможет вам не взорваться в гибс.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingHeadHelmetBombSuit"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterSuitBomb"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterHardsuitRd"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingOuterHardsuitAtmos"/>
  </Box>

  ## Hardbombs
  Ниже перечислены два распространенных типа бомб, с которыми вы столкнетесь при обезвреживании. Учебная бомба нанесет незначительные повреждения корпусу и, как правило, не убьет вас. Синдикатская бомба, однако, проделает большую дыру в корпусе и застрелит вас, если на вас не будет защитного снаряжения.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="SyndicateBomb"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="TrainingBomb"/>
  </Box>

  ## Вооружение
  Чтобы вооружить бомбу, вы можете либо [color=yellow]кликнуть правой кнопкой мыши[/color] и нажать [color=yellow]Начать обратный отсчет[/click], либо [color=yellow]alt-click[/color] на бомбе. Она начнет издавать звуковой сигнал.

  ## Время
  Время действия бомбы ограничено: минимум 90, максимум 300. Таймер можно узнать, осмотрев бомбу, если только не перерезан провод. Как только таймер достигнет нуля, бомба взорвется.

  ## Болты
  По умолчанию после взрыва бомба прикручивается к земле. Вы должны найти провод BOLT и перерезать его, чтобы отключить болты, после чего вы сможете вывернуть их и выбросить в космос.

  ## Провода
  Чтобы обезвредить бомбу, необходимо добраться до проводки. Вы можете использовать [color=yellow]отвертку[/color], чтобы открыть панель доступа. Внутри вы найдете множество типов проводов. В стандартной синдикатовской бомбе около [color=yellow]10 проводов[/color], 3 из них - фиктивные, [color=red]3 вызовут детонацию[/color], а остальные, которые не были упомянуты, можно найти внизу (вместе с проводами BOOM). С каждым проводом вы можете выполнить 3 действия. Вы можете:
  - [color=yellow]Прощупать провод[/color] с помощью мультиинструмента - это поможет вам безопасно определить большинство проводов.
  - [color=red]Перерезать провод[/color] кусачками, это может вызвать различные эффекты, будьте осторожны, режьте без причины!
  - [color=green]Соедините провод[/color] с помощью кусачек, это может восстановить работоспособность бомбы, если она не одноразовая.

  Переходим к типам проводов.

  ## Типы проводов
  [color=#a4885c]Провод активации (LIVE)[/color]
  - [color=yellow]Импульсный провод[/color]: Пульсация провода заставит провод стрекотать и отложит бомбу на 30 секунд.
  - [color=red]Перерезать провод[/color]: Перерезание провода обезвредит бомбу, если она активна, в противном случае запустит таймер.
  - [color=green]Перерезать провод[/color]: Ничего.

  [color=#a4885c]Приступить к работе с проволокой (PRCD)[/color]
  - [color=yellow]Пульсировать проволокой[/color]: Пульсация провода переводит время на 15 секунд вперед.
  - [color=red]Перерезать провод[/color]: Перерезание провода отключит индикацию таймера на экзамене.
  - [color=green]Перегрызть провод[/color]: Ничего.

  [color=#a4885c]Провод задержки (DLAY)[/color]
  - [color=yellow]Пульсировать проводом[/color]: Пульсация провода задержки задержит взрыв на 30 секунд.
  - [color=red]Перерезать провод[/color]: Ничего.
  - [color=green]Согнуть провод[/color]: Ничего.

  [color=#a4885c]Бум проволоки (BOOM)[/color]
  - [color=yellow]Пульсировать проволокой[/color]: [color=red]Бомба взорвется, если ее взвести![/color]
  - [color=red]Перерезать провод[/color]: [color=red]Бомба взорвется, если ее взвести![/color] В противном случае, бомба будет отключена.
  - [color=green]Починить провод[/color]: Вновь включает бомбу, если она была отключена ранее.

  [color=#a4885c]Проволока с болтами (BOLT)[/color]
  - [color=yellow]Импульс провода[/color]: Пульсация провода заставит болты вращаться.
  - [color=red]Перерезать провод[/color]: Перерезание провода выведет болты из строя, выбросьте его в космос!
  - [color=green]Починить провод[/color]: Починив провод, вы снова включите болты.

  [color=#a4885c]Проволока-пустышка[/color].
  - Провода-пустышки ничего не делают. Вы можете свободно подавать импульсы, разрезать и чинить их, и они никак не повлияют на бомбу.
</Document>
